盼富人收養 童圖殺全家

嘩...

窮人生仔正仆街

真·刷首抽

成敗只差一線

無source嘅台狗新聞
信住2%先

久經考驗的真理

嘩？！

天才黎

盼富人收養 童圖殺全家
建立時間：2006/01/11 06:00
砸弟縱火妹嗆死 行兇計劃曝光
【蔡筱雯╱綜合外電報導】英國倫敦一名14歲男孩為了想被有錢人家收養，竟然企圖放火害死全家，再假扮失憶，展開新生活。他的計劃未能得逞，父母和姊弟都逃過一劫，但11歲的小妹不幸在火災中嗆死。英國警方調查發現，男孩竟預先在紙上列出「新生活計劃」，規劃行兇細節，冷血態度令人不寒而慄。
該名男孩前天為了這件2年前犯下的案件出庭受審，因為未成年，所以法院並未公布他的姓名，但檢察官細數犯案過程，揭露駭人聽聞的案情。
2年前的4月24日凌晨，男孩默默展開他規劃好幾個星期的計劃，他先是以鏟子和斧頭狠砸同臥室的弟弟，小他2歲的弟弟因此頭部重傷；男孩把家中的防火警報器關閉，接著縱火，還從容地把作案工具埋起來，再逃跑到朋友家，聲稱有歹徒闖入他家，持槍逼迫他傷害家人。

父母與姊跳窗逃
此時他家已被濃煙包圍，父母、姊姊都跳窗逃生，重傷的弟弟在閣樓獲救，但是11歲的妹妹卻在臥室被嗆死了。
警員找到男孩時，他還裝無辜猛發問：「家人都沒事嗎？如果出人命，一定是我的小妹，她有氣喘病。」
警方清理火場，在男孩的床底下發現行兇罪證，那是幾頁由作業簿撕下來的紙張，上面寫著：「新生活計劃：殺全家、裝失憶、被有錢人收養。」還有一張註明父母和3個手足姓名的「死亡名單」，甚至還有清單詳細記錄要掩埋的物品，以便湮滅證據。
男孩聲稱遭到陌生歹徒逼迫才犯下罪行，但因為供詞前後矛盾，不為警方取信，他又自稱常有幻覺，最後才透露其實並沒有歹徒闖入家中。男孩自稱功課不錯，喜愛冷峻陰暗的流行文化，常常穿著黑衣，在學校人緣並不好。
至今仍否認犯案
前天出庭時他否認行兇，檢察官認為此案罪證確鑿，男孩難逃謀殺與縱火的罪名，但法官還要聆聽專家意見，才能決定如何對這名未成年罪犯判刑。外界則難以理解，小小年紀怎會犯下如此罪行。
男孩殺害家人示意圖
1
為了想讓有錢人家收養，男孩執行滅門計劃，先拿斧頭狠砍同臥室的弟弟，致其頭部重傷。

big news man!!!

重點唔係新定old news...

生涯規劃

咁之後屋企人仲養唔養佢 ？

命運係掌握係自己手入面

做左人阿爺

富人收養之後再殺全家

近排我瘋狂block d響時事台開舊post / 開cctvb劇post既人

因為佢地浪費我生命